電腦wifi無拉拉斷左仲要search 唔返

如題有冇ching可解答